突發 肥絲大隻因發死人睇而被警方拘捕

發死人財

有冇發埋右

肥撚過欣宜

收聲啦 死人睇

拉左去通櫃啦

屌，等我滿心歡喜衝右入黎

啱呀 青 今次同你同一陣線 !

有冇下埋網

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

保釋左出黎？

你唔知欣宣係佢偶像咩

佢要保釋埋右出黎架

你幼稚園畢業未

MATCH

正評不解釋

條肥閪肚腩大過波

肥絲大隻係咁架啦

肥絲會唔會過唔到新年